楊岳橋宣布參選新東立法會選舉

各位香港人：

這一年，你過得如何？

歷經反送中運動，見證612、721、831以至各場大大小小的街頭運動，政府對民意的無感無視，令我們憤怒、悲慟、失望、灰心，大家卻仍一次又一次走出來，因為，我們對香港有愛。

「因為呢度係我屋企！」每次在街頭聽到香港人說這句話，都不期然滿身雞皮疙瘩，並非因為覺得肉麻，是因為感動直沁心坎──香港終於不再是「借來的地方」，香港人，有了根。

喊了一整年的「五大訴求」，政府至今仍置若罔聞，林鄭更愈發縱容警暴，以限聚令等等諸多手段，打壓香港人的表達自由。不過，經過去年的區議會選舉，我們知道只要團結起來，香港人的力量是無窮的。

人大強行在內地立香港國安法，嚴重破壞香港賴以成功、取信全球的「一國兩制」──事實上，香港人乃至國際社會就是相信了《基本法》，給了北京廿多年時間去證實「一國兩制」的構思切實可行、能確保香港「長期繁榮穩定」；可是為甚麼會造成現時的局面？是誰把普選、高度自度治等《基本法》的承諾拋諸腦後？是誰令大家三番四次失望？是誰令一國兩制貽笑天下？答案不言而喻。

面臨國安法壓境，立法會表面上似乎無可施為，但正因為行政、立法、司法體制當中，唯有立法權受民意所左右，於是我們更要確保這條重要戰線內有足夠的民主聲音，才可以集合公眾力量、連繫國際社會，頂住極權蠶食。

今次立法會選舉，公民黨積極響應社會上推動民主派「35+」的聲音，奪得「35+」過半議席、成為議會內的多數派後，我們就可以運用《基本法》賦予立法會的權力，透過否決財政預算案，逼使政府落實五大訴求，以及改善向既得利益者傾斜的施政方針。

為達到「35+」，民主陣營沒有不團結的理由；而初選，就是團結的第一步，也是最重要的一步，讓民意更集中，避免因同路的候選人過多而給保皇黨有機可乘。參加初選，為最多的民主陣營候選人提供最大勝選機會，達到議會過半，我們才會有足夠籌碼與政府周旋。

這次，可能是達成35+的唯一機會，也是改變香港前途的重要一仗。我鄭重宣佈參與初選，並且承諾必定尊重初選結果。

我是公民黨楊岳橋。希望得到你的支持，讓議會、街頭、所有香港人，不離不棄，齊上齊落，一起在終點迎接光明。

「由於本人已經宣布參選2020年立法會選舉(新界東)，為避免抵觸選舉法例，恕未能逐一回覆各位的留言。為避免招致選舉開支，除本人授權發佈的選舉廣告以外，其餘選舉廣告均與本人無關，謹此聲明。」

大家有冇嘢想同佢講

收皮啦

都估到會講咩

Over my dead body

Over

名單上仲有邊個啊？

O

算9數啦

下次再投你

有險可守

楊岳橋 OMDB

叫佢顧全大局，退選把啦
唔好𠝹本土票

屌

初選可以踢走佢

講真律師黨已經完成歷史任務
初初係廿三條關注組
而家直接立國安法
宣告左一國兩制死亡
法治已死
日後抗爭唔再需要法律人士主導

Needs Ninja?

辛苦你啦 你安息啦

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆
幫手入去推，謝謝

走啦喂 唔撚要你呀

仲有你同我相信既......

佢簽咗攬炒宣言，今次真係做dead body, 等人DQ

咁好機會都仲唔解釋返dead body
真係無撚用

算啦 呢鋪泛民 係唔會合作
預左大家攬住一齊死
投對家都唔會比班販民狗呃飯食
賣左香港十幾廿年 冇野做到過出嚟
幫香港加速 好似實際啲

My

本土派18+
香港獨立，唯一出路
民族自強，香港獨立

本土派18+大計 本土派要主導非建制派！

dead

Dead

過主喇，dllm

劉家棟

實在唔覺得佢有盡過力

不了，投立場姐姐都唔投你

獨立嘅司法制度

係你 同我 都會相信嘅！

Who cares? 無人會投佢

NOTHING BEYOND DEATH BUT ME

潛完水嗱?

Body

掃佢走啦

Over my dead body where is your body now

法治有險可守 over my dead body

支持

over my body

唔會畀呢條仆街入到立法會

想問下佢最珍重既法治死左未

收皮啦叫佢

其實你留意律師黨以往除左係法律問題出聲以外
對民主派作用係零
帶人衝又冇佢地份，主導和理非行動又冇地份
最多都係肯係會內搞公投
政治論述又冇，一味叫人捍衛法治

其實真係唔知佢地做緊乜

今次投獨派
下次再投你

人生更加精彩

AY

over his dead body

其實佢除左OMDB抵比人鞭屍之外 其他都唔算話出賣香港人既
起碼佢都有落過場 又有去幫被捕手足

喂，屌你老母呀楊狗
你條垃圾搞到天奇無左議席呀

靚抽

屌你老母omdb 躝啦仆街

Over my skeleton

支持佢
參加初選

記得輸咗要認

收皮啦dead body

佢？不了…

天琦66524票 我諗起碼有1~2萬票因為想顧全大局射左比OMDB

初選可以踢走佢
新界東明明好多選擇

佢自己講

初選過到既我會投佢

DEAD BODY

投其他好過
好似好少見佢用自己律師既知識，地位幫手足

想當年咁多人射左比佢
想問佢做過d咩呢

不了

法治已死，大狀黨完成咗歷史任務

He is over. 唔會投佢

依條垃圾bye

收皮啦收皮啦收皮啦

加油

解咩釋呀
7咗就7咗 佢解釋我反而覺得更加on9
利申 對佢嚴重反感(like白鴿) 但都唔會投佢

一路碌一路等緊佢解釋

Dead body ready

一票不投建制派係大原則嚟
又吹風加速主義同焦土?
唔好on 9啦

泛民初選大台實配夠票俾佢

第一次投立法會正式選舉
想問下其實係點投?假設新東有9張名單 咁我只可以投比1個人?

【讓社工家棟看見我們的支持】眾籌登報聯署

初選過咗先

笑撚死人

佢到而家仲唔肯承認錯誤佢唔駛選到入去
人地問佢點睇 佢就話有人咁睇 亦有人咁睇 九唔搭八

有無手足可以改做依張

然後右邊改「法治。超越生死」
NOTHING BEYOND DEATH BUT ME

X2

OMDB 必須票債票償

係，投一張名單
然後功能組別(區議會(第二))再揀一個

走啦dllm

佢琴日首席法官委任投左棄權票，DLLM我選L左你入去係幫我投棄權？

我好想問補選同埋4年前投佢嘅人覺得點

DEAD

死人都可以參選！

我又唔係咁睇，至少佢承認咗法治已死嘅話，對市民都有好大勸喻作用，而唔係好似今日咁迴避問題

OVER

食屎狗 食屎狗

幾時還返個位俾天琦?

he has a Canadian passport?

俾作入到去又點？
個四年做過啲咩
縮返入佢老母塊西到打飛機啦

唔會投俾你，收皮啦

顧全大局 今年唔投你 下次睇下個body點先再考慮投唔投

死撚開啦OMDB

OMDB

販民狗就算有35+
都只會求支拿 立23條
唔好立國安法
咪玩啦 攬炒係口號呀？
你有咩能力 同人談判呀？ 愛與和平呀？

你已經完成歷史任務喇，退選啦，我哋要嘅係有執政意志嘅人

魯迅真係好有影響力
去到而家都為社會帶黎一篇篇潮文

公民黨余若薇全力支持OMDB
楊岳橋係最好嘅選擇 沒有含淚 不存恐嚇

屌其實我完全唔明點解要追擊佢，佢都算喺做得唔錯啦，人地有大律師唔做做議員都算喺咁啦。就算唔投佢，都唔洗咁串佢啦

乜佢仲未死咩
每日俾人召喚

客氣啲啦話曬同路人

OMDB無案底喎 你嘅人生精彩嗎

公民黨淨係得把口捍衛法治
現實上從來都冇行動
暴政來臨仲講法治笑大人個口

時代已經淘汰左佢哋呢班法律專業人士
不過幾個月後基於民智可能又係佢哋繼續尸位素餐

宣言： Used and dumped

即係頭九個得票最高既人就當選?
咁既話 臨場配票都幾重要

「OMDB初選已經夠票！重複，已經夠票！」
「初選轉投工黨 郭永健，力保泛民第N席」

Dead body 都參選
不如叫我隻狗去選啦，起碼生勾勾又識出聲

The ocean

又唔見你地對建制狗咁串

我寧願高佬長毛都唔想見到佢

佢呢啲人擺到明係投機主義

想要我投你？ OMDB

公平啲，大律師係好揾得，但議員都唔係乜嘢差工作，成10萬一個月喎都，你上得去就要對選民負責，每講一句野都可能有後果，如果唔想嘅，但可以轉返去做大律師。但既然佢要出嚟選，咁就預咗要接受批評，其實一直都係佢回避問題唔肯回應市民先會搞到咁，又唔好賴返市民

不如問下佢有咩想回應連登啦

下次先投x號

佢個黨立場真係唔明

人地個個話法治已死

佢地就話做律師要根據條法律辯論之類

但明明條例已經有問題

點解唔認法治已死

定係做律師要發誓

有法就唔可以質疑法律

新東咁多人 輪都未輪到佢

omdb都出黎初選

袋千幾萬入去投白票叫做得唔錯？

咪就係，要新人有立場姐姐，舊人又有長毛慢必林卓廷甚至咖喱飯

香港係用比例代表制，畀張圖你參考下

含撚啦 關鍵缺席

Yes...我就係咁既意思
我唔想知佢要"解釋"d乜
總之就要回應返佢當年既偉論
屌你當年咁撚型棍咁屌晒d光環...跟住柒左唔使成本架?

唔係投機 係盲目相信法治

亂咁判 都話要起法律下辯論

佢地個個讀咁多書

冇可能睇唔到選擇性執法

法例問題

唔係點收錢打官司

新東隨時真六席 不過睇下傳統泛民點同本土分

投對家果D殺人犯咁你都講得出?
你對唔對得住班手足呀?
DLLM 啦

射落海都唔益omdb

收皮啦屌你老母

關鍵一席呀

總之就一票不投建制派
慳返啖氣啦
我投篤屎都唔會投建制班陷家鏟
仲要益佢哋班賣港建制狗十萬月薪?

係比例代表制
即係新界東(9席)如果有名單攞到該區總票數嘅1/9
而嗰條名單有多過一個人
咁名單第一位就會直接攞到位入圍
然後名單第二位就要用減去總票數1/9後剩低嘅票 再同其他名單鬥

其實個問題係佢地冇用
正如我上面咁講
而家律師已經無用武之地
民主派唔係要一班淨係識玩法律條文既人做抗爭代表
因為人地已經唔同你玩法律

肯定係六席 + 陳克勤 + 葛珮帆+ 李梓敬

民主派六席依家應該似係 林卓廷 OMDB 慢必 長毛 立場姐姐 + 最後席位

Over my dead body

立場妹妹
⬇️
劉詠匡

幫販民護航就咁落力

手足俾狗打唔見你幫拖

你想贏?
Over my dead body啦

上屆仲有方國珊幫手𠝹先6:3

岳義士被押都淨係打句好嬲好嬲添

你呢六席名單⋯⋯香港人真係值得擁有

擺到明又吹焦土風啦

提提各位 選舉近了 緊記上連登勿認真
要有批判思考

問題係條友帶假希望比投佢既人
你真係仲信法治

長毛......我好有保留

正式宣佈 35+機會已變0

Ching我都唔想㗎 但照計應該真係呢堆人選

19分19秒

25秒14分 重點 佢仲要話係呀

有心就聽下

佢種思維我係完全唔認同

我絕對信佢係黃 只係意見唔同

仲選長毛就真係收皮算啦

范國威呢

拿,公道D講.DB係柒在講得太大，俾人笑都應該。不過香港40歲樓上都仲好buy班大狀，選舉唔公道還唔公道，但世界睇緊我哋台戲，都要諗計配下票。

不了，投黃兆健好過！！！

咁你初選投邊個

無錯
呢個時刻佢仲堅稱法治係防線

一票不投人力

垃圾

投立場姐姐
不了

嘩 三個都

少留意。點解提佢一定要講OMDB，咩意思？

over your dead body

重點私人檢控呢啲野都冇人做 要許智峯做

Dead body..

over YOUR dead body

今屆區政聯盟出柯耀林，沙田區政又幫劉頴匡「抬橋」

相信咖哩飯今屆會被分票得好嚴重，議席凍過水

睇番留言你就知
簡寫嚟

收皮啦OMDB
佢又有無野想同天琦講?

盲信法治囉果陣佢好樂觀信有公平既審判

咁多頁都仲未有張Gif
緊係唔明

想當選?OVER MY DEA BODY

文得，可惜亂世文人冇咩用
如果治世佢真係個好議員

武...算鳩數啦
亂世重武輕文

成班都係垃圾 得本土可信

唔係有咩我見到

下次先投

初選有立場姐姐，VL巴劉穎匡，鄒家成嗰啲，根本唔洗揀OMDB

呢啲垃圾都係會入返去

投劉偉聰

佢話知道呢件事啊，佢唔係唔解釋，佢係仲覺得法治未死架

同路人

劉偉聰選九西

有冇投票往績睇？

呢個議會已經唔需要一啲入去議政嘅民主派
人民想要嘅係一班會用條命瞓身去對抗政府嘅議員

投你老母對家

除左官司上，佢邊到同路人

唉頂 sorry

連登仔來來去去得個句同幅圖

OVER MY DEAD BODY!

上面果隻藍屍分化狗確認

屌你老母快D仆街死

#139算唔算

泛民咪睇死你班人 永遠都係含撚投票
又唔見會係泛民含撚退選

連登仔唔鐘意佢但人地好多中老年和理非票

有冇18-20
前果幾年個撚個都仲港豬咁

雖然佢係年青人恥笑對象
但連登仔唔好再打飛機
律師黨呢啲吸既係中年黃絲
本土吸既係年輕黃絲
初選結果係點就點
唔洗係到叫咩人退選

16年講既改革泛民？
呢條友 得把口

要認真揾下
財政預算案好似泛民都一致，係唯獨法官呢個

連登仔成日以為自己係大台

真，佢同長毛都係現實世界有好多鐵粉，但喺連登唔受歡迎

楊岳橋個package唔錯

（利申投本土）

泛民仲有面出黎選呢下癲

所以大眾的確係白痴

你on9
總之本土我就投，理得佢有冇參加/贏輸初選
贏到初選嘅泛民都一票不投

好撚好笑

上果五個永不考慮

你話OMDB有一堆中產溫和黃鐵票，我信。
但長毛...... 睇返上屆都係攞尾席，我相信今屆都日薄西山。

又玩到咁？ 又話和勇不分？

唔使考慮，我哋多數冇得投

見到佢dead body先會投比佢

目標係本土主導民主派
但都要接受傳統泛民有好多支持者
35+要兩邊合作,所以唔好一見到泛民就狙擊啦

雖然我都唔會投佢地
新東人想投立場啫啫

初選目的唔係就係比人跟初選結果投咩？

此acc已死

學佢地投返個棄票

下次結婚再嚟

全部功能黎？

肯講法治已死未

柯耀林一陣都係比人屌個公園名（周梓樂公園）

omdb結婚請晒全部保皇

教育界、衞生服務界、資訊科技界、會計界、法律界

講真話 大家都唔鐘意聽 販民咪一路賣港
投佢地入去有用咩
我上面係講得衰同錯
唔係投對家 要投有參加初選個啲
就算大家互相𠝹票都咁話
對唔住 表達得好差

啱﹐按照上屆嘅「下次先投本土」
今屆投本土先﹐立場姐姐

肯參加初選，冇咩所謂

不了，俾返梁天琦我

長毛真係收哂皮架啦
而家應該冇咩鐵粉淨

不嬲冇堆以為與眾不同 所以永遠輸係有原因

走啦，去第區啦

如果係本土嘅 應該投第二個
因為立場姐姐有眾志泛民票

你應該支持本土但冇政黨背景嘅人

承諾必定尊重初選結果
聽住先

不解釋
一次不忠 永不錄用 尤其佢已經唔係第一次

如果上屆長毛唔係同人民力量結盟，呼籲「一票長毛，一票慢必」。恐怕末席都會冇埋。

屌你老母 我就係要建制輸就得

票投楊岳橋，不要梁天琦

雖然佢好7
但肯簽張紙對老泛民黎講都算勇

再觀望下先

最底嗰張 戴妖坐完醒咗喇

（好！！！！！！！！！）（掌聲）

On9 仔先會投對家

「今次投7️⃣號，下次投6️⃣號。」

7️⃣號：

6️⃣號：

法治已死，點算？

高佬口材都冇 仲要民主黨
不了

下次先投你

其實柯生個區議會議席咁辛苦先攞得返，就做好啲區務先啦

佢基本上訓起到乜都唔做
都可以被保送入立法會

omdb柒左就搵返個素人出黎可能仲有機會

最睇法係 佢當年新東 贏左天琦 結果做左咩 而家
(雖然可以講係 係當時選民投票意向 但而家擺明唔同

可能你搵個素人都可以拉返多啲票

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

想要我手上張票嘅話
Over my dead body

有初選
大家可以民主ko 佢

當然唔係，初選係比泛民篩走佢地嘅潛在敵人
姐係好似當年雷動咁
控制你嘅投票權

柯初選都未必贏到啦
論本土又唔係
做區議員又成日唔係佢個屋苑範圍淨係為左立法會周圍插旗

方國珊今年機會大，陳克勤可能被棄。

參選口號： 票投楊岳橋，唔驚變dead body

係和勇不分阿
和理非抗爭者同勇武一直一條心
完全冇反對

但同我講嘅總之投本土，一票不投泛民關咩事？

大家都係賣港賊 不用分得那麼細

熱狗自己玩la,廢事影衰你地

傻啦
本土根本冇需要去玩泛民初選

支持所有支持民主的人參選

over over good bye !!!

老實講 肯參加初選 已經好過好多仆街

應該係第一城的區議員黃文萱
Banner有條女

選你老母臭閪

方國珊一條友係粉嶺火車站派口罩
問街坊佢叫咩名無人識答

個口罩就咁拖拉住派唔出

唔玩佢地既初選
咁點解唔自己搞一個？？

食屎喇omdb

含撚啦，選到就同林鄭傾點拉人番支那

Send 呢個post比佢睇下

方國珊出咗將軍澳係Nothing

韓國瑜d friend

我屌你哋老母，你哋班仆街，咁撚多律師，過去一年，淨係響立法會冷氣房入面鳩吹，其它咩撚嘢都冇做過，你睇吓許智峰一個人做咗幾多嘢，麻煩你哋讓一讓路，唔好再霸住立法會啲位

召喚古思堯
企開啲啦 屌你老母

死人參選? 定人未死 你守唔住法治?

關鍵缺席

你同運頭塘個隻傻閪一齊番歸早抖啦
好行唔送

其實我唔係好怪佢
佢只係吹大咗
論仆街程度喺泛民算小兒科

我比較嬲鳩當年有票喺手
投佢唔投天琦啲柒碌

講得啱，班大狀乜都唔理，叫人點投得落手

建制依啲真小人，大家都知佢係壞人，仲講咁多嚟做咩

相反泛民依啲係係君子，比假希望大眾市民，令好多好似你依啲唔會用腦嘅人以為佢地係所謂‘同路人’，緊係要屌多啲等多啲人醒啦吓話

咁講啦，今屆好多新晉區議員都做緊「韓國瑜2.0」，未坐熟區議會議席，已經想選立法會。包括但不限於：梁凱晴(觀塘 月華)、彭卓棋(南區 赤石)、李嘉達(觀塘 協康)等等

唔係話針對佢一個

新東好撚多人出嚟選

食屎啦屌你老母

唔係
黃文萱本來選超區
但退左
排OMDB名單既係梁嘉善

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫手入去推，多你一個多好多！

叫佢食屎

I guess what you mean they do not have down-to-earth leadership and power of execution like Trump.

It may be due to how they perceive their role and how they get trained in career ! They will work better in a more ideal and rational world!

條女係區議員？

兩條都係女
你講邊條

香港 勝在有OMDB

【35+初選】印裔社工Jeffrey Andrews希望九西選民幫手提名

要含淚投.....omdb

But not in Hong Kong

人已dead

梁嘉善

太多女搞錯
之前見黃文萱同陳淑莊拍片

捐人工九成幫手足先會投佢

嗌聲法治已死嚟聽下先

呢個真係諷刺

假膠

下次先啦

屌都廢事
後生版11哥

係大狀
無選區議會

當年唔係你𠝹本民前票
依家可能係天琦做緊 DLLM

又黎..

呢個正

投岳少一票
35+令人生更精彩

因為社會/政治環境冇變過

It's true unfortunately.

廿三條關注組???
四十五條關注組下話

You have a point!!

入黎就係要睇呢啲

咪臭係， 成班垃圾大狀呃飯食

柯生選區議會都係係立法會
地區工作完全唔見人

本土票多過佢咩?係咪應該叫本土唔好?

下次先投你啦

初選佢就dead body大家記得去初選

陳寶珊

He may be a great man. but has too much burden or restrictions from how he gets trained at school or legal career, his views of ideal HK or what he can do to bring forth a better HK!

He tried. At least we can see him argue with popo to protect HK people many months ago. Yet, he got more quiet on street as compared to Hui, Kwong...

收皮啦政棍
又想呢緊4年輕輕鬆鬆個個月袋10幾萬人工呀?

連初選結果都唔尊重就係香港唔會團結嘅死因

16年美國大選侵就係咁樣贏，班Pro Sanders都係寧侵不Hil。但對件事有咩幫助？

香港人將失敗全部推落泛民到，令惜日唔理政治嘅自己得到一絲安慰，最後泛民就成為原罪

雖然泛民係柒，民主黨支持修改議事規則時有幾多人出黎屌柒佢地？連本係香港人嘅共孽

下次先投你 屌你老母

睇漏咗需要佢投票時唔見人，香港人真係易呃

選唔到架喇 omdb

其實都係支持真本土
例如羅庭輝（區議會輸左2票） 羅庭德（北區區議會主席） 發展本土工農業
唔係獨立就真係變口號
最少都要多少少遠見 淨係反國安法 同財政預算 都唔夠
如果個個都係淨係反國安法 同財政預算 就變左無特別

其他素人仲睇緊

His friends or contestants like Hui and Kwong are too strong and way too crazy committed at least physically

初選係建基於大家尊重初選結果先有意義
本土成日鳩叫唔含，但初選如果真係泛民贏咁點計？本土就話射落海。咁就會變輸打贏要

所以尊重初選結果係最基本

梳打錯

佢當選嘅話香港人真係無得救

佢一定當選

初選見

不過都不妨老實講，
其實香港人同支共都已經擘晒面，
真係唔需要啲做嘢做一半唔做一半嘅議員，
我哋已經冇必要再扮謙謙君子

既然佢都肯參加初選咪放長雙眼睇吓佢行得幾遠

下次再投楊岳橋

下次再投你呀

佢實過到初選 除左連登勁多三字頭以上黃絲支持佢

當肥佬黎仲行得前過佢
我真係唔知講乜好

投你？over my dead body

劣績班班，佢都仲好意思競選連任

就算無左今次既反送中抗爭，佢既表現之差完全係不能接受。

自己擬出議案可以自己缺席投票咁on9既野我真係接受唔到

你想入立法會 ? over my dead body la

班傻西重討論緊基本法

佢地有靜默遊行嫁

附加一句，有時會特登拆兩張名單配票，例如叮噹黨拆兩張名單，每張名單14%。咁雖然冇咗28%嗰席，但就由於14%多過比卡超黨同得得B黨嗰兩張名單，所以總議席反而會有2席

比例代表制就係一個配票遊戲同細黨遊戲，對傳統大黨黎講唔容易維持絕對多數。
而支那派配票好強，掌心雷係配票神器，基本上只要透過區議會選舉數據，佢地就輕易知道每區有幾多票可以比佢地控制。每區嘅宣傳又集中係特定人選上就做到配票。但黃色陣營唔會做到呢樣野，因為支那派嘅議席係支那做利益分配（容海因要讓路就係例子），但黃色陣營係各自競爭。

要打破呢個各自競爭嘅劣勢，靠嘅就係初選。黃色陣營都要做利益分配，點樣分配泛民同本土，甚至各少派之間嘅議席，靠嘅就係初選。一味高呼一票不投泛民，冇本土就射落海係極度不智。

接受現實，
又唔係保皇黨，
無得欽點出選，
黃絲只會分化爭崩頭。

就算連登鼓吹極本土，都會有淺黃投泛民
就算淺黃想一成不變想投泛民，後生一樣會投本土

O咩VER呀,無人會信你啦OMDB

走啦屌你老母

長毛吾退咩？佢上屆又話今屆吾選，點解唔交棒比岑子杰？

留左言唔會投佢

田大少同田二少都好似會派人去選

希望佢兌現競選承諾

over his dead body?

上屆冇鄭家富尾席可能係咖喱,長毛 out

雖然議員唔係專責抗爭就好
只係保皇同老泛民佢地連議員都做唔好

所以2011輸比莊元苳

True

投對家俾狗屌
唔靠議會都算
仲幫人刷rate
阻礙民間抗爭
係五毛係港奸

收皮啦，一票不投泛民

叫佢含撚啦

幾撚時死？

不了
一句「有險可守」已經穿晒底

你選唔到會令你既人生更精彩

還票俾本土呀dead body

講就凶狠 做就碌撚
大律師點解唔去維護法治？

好心你地啦，又唔係唔知保皇黨有幾多鐵票種票，與其屌泛民，不如諗下點合作好過啦

老一派泛民事事留一線 靠佢地食得屎啦
咩都驚做得太盡得罪中共
又驚dq又驚人大釋法笠哂頭盔
其實佢都都係屌幾句政府呃下飯食
最怕就係冇咗議員資格

咁我覺得佢唔係騎牆，唔係中立投棄權票就ok，有時要留一線先會比較易吸到淺黃票嘅

over my dead body

又少一個選擇

唔係好明個post 發生咩事
omdb 都已經2016年既事
講貢獻佢一定唔夠鄺神同志勇比
但有事楊岳橋都有去現場

大家背定毛語錄都得

好好保存屍體，下屆先投

係記者後面企

讚成！佢應該讓路～

如果佢地係吸納到淨低既票而當選既話當然唔反對
起碼少個敵人
但佢地既包袱會令佢地爭取唔到我地要既野

我投立場姐姐

利申：新東選民

收皮啦楊onq

唔撚做野
七百萬人全投佢都無用啦
不過泛狗眼中議席大過天
入到去做乜都唔係重點

第一句已經都唔想睇

onq你知咩事啦

你search 連登第一個post 都係話佢去左元朗救人
同埋重點係屌佢無所謂
你屌佢無投票呢d 係建設性既投訴
但成個post 9成都係屌緊佢4年前講一句omdb 咁有咩意思？

得罪講句立法會投邊個我都無所謂 只要係最大可能爭取到35+要我投黃洋達我都ok

贏到選舉先算啦，冇淺黃票連選舉贏唔贏到都未知呀

佢有參加初選咪又由佢囉

35 + 碧雲邪神

實唔會投你

恕小弟無知，點解咁多人反佢嘅？

師兄你講野咁矛盾既

法治死咗，點解佢條命仲喺度。
唔係over my dead body 咩

今屆佢應該配唔到票
什至只能險勝

2016話大局為重
下屆（2020）先投本土喎

對現承諾ok？

誠信問題，講完一句說話可以當冇事，咁其它野佢又反口咁點？

雖然我地笑得好開心，但唔好忘記當日佢講omdb係好認真既，似真心咁宣布用生命守護法治，今日柒o左就當冇件事，咁選佢做乜，35+承諾過乜係咪又可以當冇事？

仲有，就算唔笑omdb，可以笑下「案底令人生精采」、睇電視唔提案、關鍵旅遊等等，大把貨

老老實實，佢係無咩可能會係新東選唔到淨係中產票都夠曬，分分鐘又浪費大量票係佢身

未死咩

點解廿一世紀既社會上面仲會有你啲咁既垃圾
就算你老母做雞你老豆死得早你都唔應該咁自暴自棄
乖乖地番屋企食屎啦

一見到呢條dead body 出黎選，又唸起天琦bb

返屋企瞓覺啦

Over my dead body twice!!

OMDB OMDB

行撚開啦，屌你老母

睇直播 唔記得投票

需要依班撚人繼續出賣香港

鬼打鬼到傻
疊埋心水做中國人好過

師奶淺黃：佢個package好好

新東實有人好過佢 一定唔洗含

TRUE!!!!!

本土優先

不如諗下入唔入到閘先至再出嚟講嘢啦

如果邊個想做新東議員
over my dead body

掛住天琦bb 真正做嘢嘅人係會被人拉 什麼鄺俊宇果啲咪又係戲子

立場姐姐搞64喎

係需要用議員，但唔一定係佢，死返個位出黎讓下新人有咩咁難

唔只佢，成個傳統泛民都係

就算堆小事唔講，google下楊岳橋投票紀錄，就好自然會火滾

連登仔又開始鬥黃搞分化

從來都冇支持過你.jpg
利申：新東

又不作為又想r票

我老豆會投佢架 上左年紀係會投佢

返屋企瞓啦柒頭

許銳宇已經好好
，已經多過戲子好多
戲子都好過乜都唔做

但議員唔係以抗爭為主軸 推動本土政策 有執政意志先得
否則唔洗上啦 做組織係議會外抗爭

天琦係兩者兼備

垃圾得過你呢啲販民打手？

多撚謝晒wo

手足黎 大家唔好再分化 謝謝🙏

雖然以貌取人唔係太啱
但係呢 條友個樣真係奸到出汁
真係好難投得落

真係好怕因為垃圾會選舉又分裂 /_\
係邪惡政權下 大家都係命運共同體

收皮啦 omdb
投立場姐姐好過

射落海都唔撚屌你呢個dead body

老老實實，新東有咩人投得落

Over my dead body
不了

好撚後悔 補選投佢
唔投天奇

起碼有做show 肯扮下

你睇下你自己幾咁既低賤，幾咁既卑微

死番上大陸做奴隸啦

冇投過呢件垃圾

如果最後得OMDB，范國威，人力，白鴿，左膠

就帶marker去投

小朋友，政客同政棍都未識分就出黎9 up?

睇黎你個世界真係好細

乜人都唔洗
連登仔去選就最正確